泫雅 尷尬 著內衣有片冇人講？

油都冇滴

條仔真係好樣衰

救命真係好樣衰個男嘅

David Bowie就型
白粉仔不知所謂

佢哋嗰feel 好joker 小丑女

死白粉仔咁